元朗人萬事小心

話說小弟係圍村人
頭先入番村見到一堆白衫
仲有一大班人未出黎打我地
無論係咪元朗人都要小心